有無人試過用Asia miles 換S7航空

香港飛莫斯科

S7航空仲要嚮新西伯利亞轉機

但打極都唔通

去莫斯科就買俄航好過啦搵自己黎搞

Miles到期呀又想去俄國